扣分停牌

幫朋友問

朋友之前因醉駕，比法庭停牌半年，本身停牌前已經扣左十分，咁停完半年可以揸番車未？

推

你朋友就係你？